單身巴絲打有福了 （尾三個電話號碼）6

免費配對

兩個人手機號尾3字加埋等於1000就互相send email 認識

eg, 91234567 = 567
就要等433嘅出現
有巴打整左 可填或者不填
涉及私隱
整左google document
提交回應：
查看回應：

歡迎巴絲入大group 傾計
可留 telegram
我253揾747絲打

278巴 搵722絲

354巴揾646

791巴搵209

第6個post了 734搵266

649巴 搵351巴絲

249 搵 751

搵52絲

747巴 搵253絲

563巴

175路過

第6個post 551繼續等449嘅你

154搵846

繼續搵001巴絲

巴503 搵 絲497

981尋019

會唔會有001絲？

980搵020

182巴 搵 818絲

970搵030絲

158巴 揾842嘅有緣人

077繼續揾923絲

566巴搵434 巴絲都岩

124搵876

223 巴 搵 773絲 ，希望有緣啦

091巴 揾909

趣事一則 本來等左勁耐終於match到一個絲打
佢加完我tg 先知原來係識

777先岩

004繼續尋找996

細界真細小

有緣到咁，注定一定識到佢

338巴 搵 662絲

頂唔記得留 te lucasfcl

我747巴

恭喜

諗住可以同女仔展開激烈對話
佢一搵我 我屌左出聲

775搵225

可以加深大家認識

第6個post 都冇172既巴絲
me828

有冇322 巴絲呀
678睇左6個POST都冇

留名

969搵031絲打

122搵878 巴絲都得

796巴搵204巴絲
第二個no. 78搵922

399 巴 搵 601 絲

220巴 搵 780絲

098 巴 搵902 絲

311 搵 689

473巴搵527絲

268搵732

我528 差小小

715 搵285

係咪未有369巴絲出現

042巴留名

400巴留名

503巴找497絲

760 巴
尋找一個240嘅絲

我都係503巴

700 搵300絲

有冇007絲

365搵645

搵998

差少少 我002

921差少少

差1

941 巴 搵59絲

睇google doc真係冇
我正式宣佈連登冇137同埋863既巴絲

邊個199巴打搵167呀 等我仲咁開心

有冇833

856搵144絲

378巴 睇嚟622絲係唔會出現
Btw 好似有得格劍

746先啱

007巴就有

182巴 搵818絲

係咪有個412絲打留咗電話...
Whatsapp 唔到你

求111巴絲

422/763 揾 578/237絲

我tg:starrr113

963留名

104巴搵796絲

896先岩

搵380絲打

699巴繼續尋301絲
Post3個絲打

439巴搵561生物吹水 想交流下劍法都冇所謂

5個post都冇655絲

個google doc:
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男
女
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男
女
男
男
男
男
男
女
男
男
男
男
男
男
男
男
男
男

原來gay post黎

Hi

142 揾858 巴絲

726巴揾274絲

google form 睇完都冇
155巴搵845

搵759 / 769 絲

757

第6個post了 仲未搵到

798巴搵緊202既你呀

tg:ayting1962

呢個世界無472巴打?

705巴揾295巴絲

983 揾017

搵747絲打 te lucasfcl

歡迎入大gp傾計 請留id

862 搵 138

991巴揾009絲…難度都幾高

其實係一樣 因為都係得一組no.係岩

213巴打 搵787絲打 快啲出現啦你

我係833，想搵167

124巴搵876絲

409巴搵591巴絲

差少少，我223

880巴打

搵120既她/他

502 絲尋找498巴巴

577巴搵 423絲

Tg: alex23888

998巴

求217 巴絲

814揾186絲

我602絲 差一個數

196
804

119巴搵881絲

646 巴 搵 354 巴絲都得 吹水為主

係到

尋找615巴絲

終於搵到

776絲召換

搵008絲
Telegram: Lihk008

458巴搵542絲

搵到之後應該點

444個電話,無一個係181尾
睇黎我注定孤獨終老

利申紅巴

交換聯絡方法 又或者 hi完bye 搵下個

601搵399絲
第一個post 出現過白滑一線包
Tg: hiiamusingtelegram

先444個

1000個先咁講啦

344巴搵656絲

811巴搵189

017巴 搵 983 絲

上個post我都搵到 不過格劍

826 搵174絲

上個post搵到個167絲

tg yoonakrystal

137巴here

275巴搵725絲

259巴搵751絲

telegram : balihk29

我又係搵81絲

可惜

我又係搵818絲

我係289 搵711 巴絲都可以 傾下計
telegram: @Littttttt

212巴 搵 788 巴絲

480巴搵520絲呀

追晒
搵190巴絲根本無可能嘅

810巴絲一齊開台好嗎

723 搵 277
巴絲都得 識個好朋友！

809只搵到一個191既巴

一齊黎格劍好嗎

咁多個post都搵喎到
開個單身狗grp算啦

歡迎想入黎齊齊傾計巴絲留言留I'd 或add 我Lucasfcl
另外搵747絲打

歡迎留id

148巴繼續搵862絲

636 巴 尋找 364 絲

743巴搵 257絲
邊有咁多絲打丫

899絲 搵101巴絲打

490搵510

利申有男朋友

lm

你唔係已經綁架咗我去格劍啦咩

有冇睇topic

揾217既巴絲

我見到你呀

見過好多次

交唔交換聯絡方法

唔記得

竟然有! I am絲

333巴 尋找 667巴絲

829 搵171

713嘅絲係咪得一個
287巴等緊你
TG:MiA_mejibray

巴打你telegram個名咩文黎？

連巴打都唔想理我

014巴揾986絲

822巴搵178

817同522巴搵183同478巴絲
邊緣人求朋友

到依家都係無人係869

笑死 我好奇㩒入去睇 應該係泰文?

到依家都係無人係600

我真係無福

點樣可以搵你

試下喺google doc打左先

難得match到但已讀不回我

Add下我 ycgggnuhc

720巴搵280絲
幾個post都match唔到其實係咪冇280絲

id:foreveralone_lonely 唔該你

066 搵 934

巴打你幅圖笑死我

480絲 搵 520巴絲

I'd 唔岩

我925
碌晒成個google drive 都冇025

017 巴 looking for 929 絲

係個表都搵唔到

咁快開到6
822再次留名

723 搵 277
搵過曬5個post 有一位買打係277 不過佢淨係想搵女仔
有另一位巴打係723不過佢都淨係想搵女仔
我就723 其實有緣都係273或者277 不妨做過朋友
我係巴打

948巴搵052

揾381絲

第六個post都未有
Forever alone

989 男 搵011絲

673巴搵327
tg @chan011

唔知佢係唔想理我定打錢telegram

698巴搵302絲

我係689

603巴搵397絲

可以點揾你呀？

可能佢唔想格劍

978搵022

708 有冇292絲

319求 681絲打

386 巴搵614絲

格劍

你有冇tg?

有冇193呀屌

428巴找572絲

有呀

027找973

我係202呀

415 搵585

709搵201絲打

576 仲喺隔離POST見到同一條街讀書

佢又冇話唔要巴打

042巴搵958絲 @Manhin1123

尋找731巴絲都得

480巴岩唔岩

點呀 call到6都未call到喎！
063絲 call 937巴絲呀
呢個世界有無937巴絲呀
黎會一會我做個朋友仔好唔撚好呀？

有無contact

Add me my id: iamwhy

仲未有679既巴絲

561搵439

唔緊 下個更可愛

067 搵 933 巴絲吹水

搵左兩個post

google 果表都冇

tg:kit993

絲打我可唔可以add你

正式宣布係冇136絲
注定成世單身

唔得 我就係要揾到佢 我唔甘心

睇曬都冇543
Forever alone

653巴 搵 347絲
傾下計

531 搵 469

354絲搵646巴絲做朋友

Ok啊 有位巴打都白撞add左我

何苦呢

138巴

620巴試下搵380絲

331搵669

618絲 搵 382

101巴搵899絲

絲打我可唔可以add你同你吹下水

358搵642

1個844都搵唔到

930絲繼續尋找070巴絲
tg: potatoyan

返5p啦

799巴 搵 201
做下朋友都好

可以呀
Tg: Bbbbb_10

你已對這討論評分了

470絲揾530巴

152絲
話說5個post 後終於搵到一個係848 好感動

007巴搵993絲

476巴搵524絲

380

822巴 搵 178絲

480巴想搵520絲
tg: harrykh

682 搵318 誠心交友，非誠勿擾

我都係167搵緊833

121巴換879絲 telegram:simonliu

286絲尋找714巴
tg @ lihkg1216

868巴表示連個天都唔鐘意我

788表示連巴打都唔中意我

你係380!?

電話有070得唔得

係

巴絲都吹下水
tg nini2244

有無054嘅人第六個post 啦

成班死mk

946巴

巴打係咪搵過我黎 你快d online我會同你展開到對話

296 搵704 絲

666搵334

571搵429巴

Add我一齊吹下水？
Tg @vvehttam

097尾 想問903絲

derrick6uom@gmail.com

Email先 down唔到apps

我075

絲打，可唔可以add你

933巴搵067巴絲😉

搵巴定絲

990絲

唔識用tg 又唔知點add人 我柒頭

好呀吹下水

982巴搵018絲

telegram ok?

我都係502絲

係咪冇600架究竟

Ok啊

有冇020 巴絲都得

我係巴

020巴

Tg:
一陣add你

巴打

我067 巴喎

有冇tg?

自膠 原來我一直無set username
id: ycgggnuhc

想搵427巴打

978 搵 022

586巴
有無414架

293搵707

394你出現未呀

649巴搵351絲打

6個post啦 都未有

777絲 你這剎那在何方
tg

920巴
尋找080

199巴搵801絲

Tg:peter197

都仲係無144

差d
我212搵巴絲

212其實真係冇乜可能

998 絲
搵002 巴絲

681絲here

我998巴

057巴

167絲

337搵663男女都得

275巴

我係010呀絲打

Post 6

962 844既絲打係咪唔會係呢個世界出現

有無827 絲打 me 173

504絲打召喚

我777
不過我係巴

等左咁耐都無996
巴絲都可以呀

056絲搵944

629搵371

469 等左極耐冇531巴絲出現

Tg@ ahtvian

173.路過 等我見到仲咁開心

阿拉伯文

唔係已讀不點係未讀未回

已讀已覆

167 搵833絲

沒有喔

222找888嘅有緣人

wow

打錯，係778

937係頭 not 尾

667巴
仲有冇333絲

OH 自膠

咁難都中 ，可怕唔係絲

繼續搵
167巴 搵 833巴絲

有冇983絲呀

375巴

我都搵緊996

167爸打我email咗你
167絲打要唔要吹下水

213巴 究竟787絲打幾時出現

差一個字

正式宣佈LIHKG係無804巴絲架

030搵970 我係男

852巴 搵 148絲

565 巴絲你地係邊呀

有冇829巴絲

994就有個

141巴 搵859
6個post都無

167 707巴
搵 833 293絲

976一直唔見有024

389絲 611巴絲都得
Tg ac名

321巴絲 你地喺邊呀

439

巴 交流下光劍技術？

請add

有另類星球大戰睇?

有冇408巴絲打呀

222巴尋778絲！

幾時先有267巴絲

862巴搵138絲

860搵140

601巴
搵399絲

252巴 搵 748絲

275巴求725絲

681巴 搵319絲

848巴

638絲搵362巴
我諗應該有掛

445絲 求665巴絲

703 有無297絲

998 絲
有無002 係度

029巴搵971絲

我601巴

998巴 搵002絲

Tg : suspense998

555巴絲先啱 應該難到仆街

我167

有冇809巴

玩左咁多個PO先得一個437

283搵717

234巴絲第一次召集～

234巴絲第六個post召集～～

我係766

我係147，唔係167睇錯

935找065絲

568搵432

唔好同我爭

我147，會唔會有853既巴絲

香港電話應該無394尾

510絲

係咪真係配到
有冇802絲

386巴 搵 614絲打

900巴搵100絲

814 call 186

997巴搵003絲

點聯絡你呀
申利：001巴

我咪係202囉

811 絲

哪有咁容易配到

923糹

840巴

323揾677

有無人987尾

我識兩個fd 999尾

550搵450

812揾188

923絲 搵077巴

終於有027

巴定絲先利申001巴

972 搵 028

328搵672

屌你成班係到自爆

846巴搵154巴絲 傾下計

660 巴 搵 340 絲

hi iam 937bro

827搵緊173絲

有無200既朋友
利申：巴

我561

我係527絲

差8個 搵緊437

Hi~我係077巴
終於揾到你啦 無論你係絲定巴
咁有緣一齊吹下水丫

搵196巴絲，係到say個hi

506搵494生物

941 搵 059 絲

998 搵002

搵個人傾計都咁難

056巴搵944巴絲

316巴 求684絲

我都係212巴，可唔可以match hehe

我都係571
利申 巴

終於有196啦

hi 我561

!!! 但我無telegram..

巴打受唔受 我咁多頁淨係搵到你一個173有緣做個朋友

覺得自己係0 表單果到唔見我想搵既號碼 爬文就免睇堆數字都睇到眼殘

巴打我係

真係好難搵

先生你嚴重計錯數喎

558搵442絲
Tg:yebinbb

同求 利伸 巴

點解唔係絲

902巴搵098絲

咁都搵到個絲打, con唔cobtact佢好呢

715巴揾285絲

238絲搵762巴

hi 646 here

885搵 115 Telegram Id. eddieyip

368 here

有冇830

398巴

搵602巴絲

147巴搵853

877搵123巴絲

764搵236嘅人類

自膠

繼續搵340巴絲

401 搵 599絲

搵523絲

983搵017

無027絲打既....得巴打....

利申973巴

903巴打係表格見到097絲 但身為毒撚嘅我 唔敢add

搵716巴 絲284

982搵018

咁耐都冇723絲

只差一點點...

063絲繼續呼喚937巴絲呀頂！
有無㗎到底？
TG: hk_0000

做個朋友仔好無？

600 搵 400

884絲你在那

792巴搵208絲

884 揾116巴絲

736巴留名

係個表單見到個264巴
但無聯絡方法

99巴 搵901絲

幾有趣啵
641巴搵359絲

巴絲都沒問題
359
359
359

完全未見過470/338

385絲 615巴
tg. icehuatian
做個朋友都好

189搵811
108搵892
299搵701

好呀 你contact係？

416絲想搵584巴絲

add左我tg 個位 771絲打 你好

196巴 hi

593巴搵407巴絲 做個fd

596巴搵404絲

504絲快啲黎認領番我啦
tg: cityfaker

我要搵174絲呀

Tg @Grayy

370😂 見到630巴 但禾想要絲lo 🤔

禾你...
唉 祝成功

追晒都無190
810巴絲不如我地圍爐啦

567巴搵433巴絲
google份文件見到有個絲搵567但tg加唔到

btw tg:fafahaha

笑撚死

仲未有853生物

冇人電話係022
978搵022啊

122巴搵878絲

格劍？

442巴 搵 558巴絲

278絲搵722巴絲
咁多個post都冇搵到

Tg : mmm_29

277既絲打快d搵我啦
Telegram I'd :normanman

有冇999絲
001搵緊你呀

765搵235

523巴 搵477絲

018巴搵982絲

903巴打搵097絲打

差少少
我係080巴

950巴搵050絲

搵極都無

@走廊又有腳步聲

我係921紅巴呀 覆吓我啦好嗎

TG Zarathos059

我係385巴

係仲未有過615架

880 巴 搵120絲

我舊電話號碼

我要搵416

940巴 搵060絲

087巴 搵913
無丁勝有丁

1100個電話無一個係181既絲
唔好話絲,連巴都無

547巴搵453絲

有冇950既巴絲打

我見google出現左我嘅555巴打 但佢得手機 唔敢whatsapp 麻煩555巴打 見到留字 我係445 絲

睇完成個form都冇人搵255
745你係邊啊

藍絲not hehe

1000幾個冧把都冇600

120絲

469絲尋531巴

有無337 絲 663 巴經過

167 707巴
搵 833 293絲

搵極都無

236搵764絲

呢度呀 上個post見到你 想覆點知已經1001

993巴
有冇007巴絲

296巴留名

我係 格劍

302搵698巴絲

060

071找929
TG:CharlesSo

有排等 好難有

巴308揾692絲

巴岩唔岩

830巴

792搵208絲
tg:ltwtom

我係641 巴絲都沒問題
有沒359？
359
359
359

032搵968
係咪無968

我733差小小

191搵809

976搵24絲

spreadsheet係咪已經爆咗

即刻去開張267 卡先（好似係）

000搵1000巴絲

差一可唔可以照搵你

有無968嘅巴絲呀

終於搵到你

223巴 呼喚 777絲

223巴

950巴here

有冇318!!!🤘🏻🤘🏻🤘🏻

搵243絲

原來無100絲打

173 /713 巴 有無817/ 287絲打

267巴打係度

照要

753巴打

Hi巴

855 搵145絲打

話說尋晚果位973巴打重響唔響度 我係027

169巴等831絲

338 巴 搵 662 絲

想問733巴/絲仲係唔係度

476 仲未有524巴絲

搵自己啦 同500 一樣
或者試下搵500

我都會係814
個post 見過幾個

我124

舊number 係615 好可惜
照add ok?

864 搵 136絲

Telegram: sllchung

我想揾599

007搵993😘

一百個先得一個女

我124絲 揾876

我同你一樣都係124 絲

咁搞法真係睇到2046，又易睇漏...

有冇高手可以整個網頁，簡單輸入巴絲名、電話尾三個數字、聯絡方法description、想揾男仔/女仔，黎個極速match-up?

利申: IT文盲

add me add me

630 巴搵370絲
Telegram: bigpocketbro

344 搵 656....
睇哂成個表都冇

826巴搵174絲

終於見到有個同我一樣係976

係你啦
有冇telegram
巴絲都冇所謂架

141巴搵859

係咪冇453

1001呢個數都唔錯

213搵787

500巴打搵500絲打

973搵027嘅巴絲

Google doc唔得咩

GOOGLE DOC 再CTRL+F

599巴在此

搵497

503巴

027在此！

我都係973

我當自己成功左架喇

我穩得你好苦

有冇602巴絲
我398 say個hi

297 巴又好絲又好 唔該快撚啲出黎

703巴

講左好幾個post都未出現

我都搵咗好耐 以為你消失咗了
我留email俾你contact我?
Nightka90@gmail.com

416 here

我竟然係第一個857既人

368搵632

我811

藍絲

我都368

唔介意既話都一齊可以吹下水

327搵673巴絲

我都係733, i m 巴

311巴搵 689絲

781痴線佬搵219啊啊啊！！！

有冇204巴絲？

搵405絲

我係399巴 搵601絲

巴打！！！我116！！！

783巴搵217絲

其實我無玩tg

上面有人係027

795

751巴

搵215巴絲

好啊 一齊瘋狂email啦

Hi 733

cos10hk@gmail.com

676 搵324

Send唔到俾你
Hellommn00@gmail.com

上面有你命中注定既巴打

頂我打錯左我email

down囉

點樣搵你？

793巴搵207絲

934巴搵066絲

為食小先峰 hello
646 here

010

hello

240絲搵760巴

tg: sodamanman

咦？我240絲喎！！！
tg: sodamanman

想搵894都咁難既
又唔係8964

點解咁多733

有冇267絲
Google doc 有位絲但係search唔到佢tg
係咪個天都要咁玩我

398 巴打絲打都Okay 做個朋友

終於等到了

058巴 尋942絲

285巴
尋找715絲

941巴

尋找731巴絲！

557巴 搵443絲

我760絲

835 巴打搵165 絲打

得兩個都多咩

唯一一個774絲打打完自己係774就走左

巴297搵703絲

795搵205巴絲

958巴搵042絲

703巴搵297巴絲

720巴想搵280絲

206巴搵794絲

係唔係絲打？我206 搵794
暫時最接近係你
如果係絲既話就telegram

830巴尋170絲

513 巴 揾 487 絲

有冇105絲

895巴

436巴尋564絲
telegram: Plascc

巴打估唔到我地同病相憐
如果搵唔到不如我地相認算
希望搵到

100
搵個表真係有900尾 但冇ADD佢

650巴搵350絲

有無人搵935

212巴 搵788巴絲

我係297，巴搵到巴

273

937巴

搵548 絲

點解呢個配種post重未收皮

竟然見到有100尾

先岩

145巴 搵 855絲

426巴搵574絲

226巴搵774

261找739

167 707巴
搵833 293絲

岩岩睇返原來眼殘
我係273 搵727呀

511搵 489 絲

點解無340絲

哇屌有幾多個226巴
利申我又係226

788搵212絲

083絲

198巴
等802

703搵297

我要272啊

搵637絲

280巴打搵720既巴絲
其實有無

844巴 搵156絲

060搵940

500巴搵500絲

296巴搵704絲😄

200絲

296搵704巴打絲打 ~~😄😄

705搵295

907巴搵93絲

痴撚線 咁都玩到六個post

搵98絲 有就pm 我啦

有冇人真係搵到

係無人244既

969搵031

347巴搵653絲
298巴搵702絲
867巴搵133絲
唔知有冇規矩只限用其中一個號碼？

差1😅

798搵202絲

等緊你呀我

有冇791？

683巴搵317絲

280 搵 720

巴定絲

392巴 有無608

仲未相認到 只要你係生物 歡迎吹水

有冇479巴絲

大撚獲 搵到個026 巴打來 係咪要格劍

239巴絕望路過求761巴絲

我再重複多次
有冇479
巴絲都得，做個朋友

我都係296巴

一直都無
有無絲打想add tg 吹水傾計

有冇002 巴絲打

212巴搵788絲